BNO 一問

岩岩問老豆有無BNO 佢話有
點知個本野同網上個D 完全唔同
子女個欄我個陣未出世無名
係咪唔洗諗

你冇申請過就冇 so sad
Bno冇得世襲

Bno前既passport
無用既

佢好似無紅色個本

BOTC

係咪玩完

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

"HONG KONG" - BDTC

🇬🇧❤ Support BNO Hong Konger 🙏🏻非常緊急呼籲：英屬香港人簽署！（廣傳）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852 / 000000

#簽署 Sign tick ✅

的確係有藍色BNO......

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

呢一本係咪唯一一本？ 仲有無其他新啲嘅
請檢查內頁Nationality 一欄

係呀
無係身有分別？

有好大分別
1）你老豆應該無申請到BNO
2）無你名所以你想續都唔合乎資格
3）呢一本應該係British Dependant Territories Citizen (BDTC) 護照